[台服]黑色沙漠 #8 道具已賣出

上post:

QA
1. 隻game係唔係免費？ 唔係, 買斷制, 要俾1次錢
現時有2個價, USD 32 , USD 10.

2. 港台服? 多唔多人玩？
呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩(因為主要係繁中)...
好多人玩!

3. USD 32 , USD 10 有咩分別!? USD 32 就 18/1 開始玩得.
USD 10 就 25/1 先可以玩.
另外有咩可以去以下官方LINK 睇

USD 32 包道具介紹

角色欄位擴張一格券
可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) 初期好有用 有16格倉同背包 交易所20% 稅少抽
艾爾利恩之淚11個 復活用
專業勞工契約包強力工人 有用
5世代馬 暫時黎講母馬交配極難
選擇寵物1隻 值錢 幫手執野 有技能
[活動]未知的染料箱10個
幫衫褲鞋武器等等嘅野染色，簡單講就等你同人地著同款衫都會唔同色
背包4格好撚重要
[活動]銀刺繡生活服裝交換券
一套幫你提升生活技能嘅衫，拎張券去換，有好幾套比你揀 千萬唔好換貿易服 其他都得
200珍珠寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4. 有咩職業? 暫時開左:
戰士
狂戰
魔女
遊俠
馴獸師
男/女法

5. 遊戲有咩玩法?? 你鍾意點玩都得.
PVP , PVE. 公會戰. 攻城戰
大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地
勞工
採集
加工
煉金
料理
馴養
貿易
狩獵
地下貿易
釣魚

6. 有咩攻略網?? 有咩先睇黑沙寶典 齊哂
官方WIKI:

巴哈:

黑沙寶典

7. 買GAME 方法? 只可以網上買!
用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)
BY 巴打( 去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

BigDickWing:

新手8貢獻啤酒生產線教學

轉自巴哈

啤酒好重要 因為工人要飲啤酒當人工 無啤酒你幾有錢都唔撚會做野 買啤酒係浪費金錢 我20幾個工人一晚都燒成400-600支 一支1300蚊

自已整仲可以升埋料理

貢獻係乜?

係隻game黎講 重要過錢 因為有貢獻先買到樓 先夠位請工人 先可以投資據點生產、採摘 等等

通過任務、重覆任務獲得貢獻 愈多愈好

每日貢獻大全 （巴哈）

建議先跟住主線做到50LV 每到一個地方就努力解哂啲打怪任或者跑任 隻game太多任 請自行決定 再跟住以上大全去搵任做

刀下留名

記得搵埋釣魚資料 同埋切巴個tumblr

依家係咪仲有7日試玩

咩黎 我copy 舊post only

留明

貼埋公會list

我1060 6gb i7 7770 ,16gb ram,ssd
開高平圴都係得30~40,可能我行4k mon 解像，
多人會趺落25~30

琴日開始玩 完全唔知做緊咩

都係掛唔到馬

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人： 常駐分流：

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人： 常駐分流：

6.神奇門
聯絡人： 常駐分流：

7.攻略組
聯絡人： 常駐分流：

8,戰略組
聯絡人： 常駐分流：

9.真理
聯絡人： 常駐分流：

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2

number lock就放棄啦
正正常常都掛到既

應該少左個英文名既 因為我都係記唔到點串

sosad 3晚都失敗 window唔知做咩柒

你點掛先？

number lock係你只要郁少少／有人頂一頂你 就會fail 成晚就曬左 我最多都係試過掛2小時 一出街番到黎 一定係行路 癡線

Number lock其實係點玩

我window好似有野load 搞到個''mouse''離開左隻game 之後就停係度

有無IT人知點搞

你睇下bg有咩running既apps啦 我除非斷線 唔係基本上都18個鐘以上

我都有同樣情況，部腦會好似無啦啦自己撳左alt+tab咁彈左去desktop

就係咁 無錯

我已經關曬野 連chrome都無開

有無人有買白樹？ 效果如何？

droprate 麻麻, 重點係回能量
食左白樹+訓係張商城床= 5能量/min
抖一陣又可以採集

我問左你好多次 你係唔係number lock ?

如果係 咁你開左number lock之後 係唔可以郁任何野
任何！
因為會解左個制

臨訓拎走條滑鼠線 唔好插電腦

巴打我種野係咁改良博出種子 但改一兩轉10格先有一粒 D藍種多左出黎又賣唔出
係咪應該放棄算數

我用野壓住shift + 右鍵 睇左幾圈就去訓教 無郁任何野

一樣情況

散到成10個公會

想問下漁村20貢獻換黑石，係咪淨係換到防具，冇武器？

自己搵到答案了

唔一定ge, 可能係收爆左
而且未必有人鐘意純PVP/生活

攻略組都爆人到要分3個會啦~!

放魔女帳號 39 Lv 有包包 有負重
有五代馬 時裝 商城必買既野都有
仲有200點到係到 時間唔太夠 想放左去
岩既回我再傾

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

公會收人
你呢個問題問得真係好

主玩生活貿易同中伏

每星期日打一次公會王

有意巴絲請聯絡 梅迪亞2 死亡綻放/十奏

bigdick巴打知點搞？

我有個細公會 十三人左右 有無得加入

情況一鳩樣 有冇巴打知點解決?

我連續3晚都掛唔到

覆一覆掛唔到馬既巴打
你可以用auto loop 之後就縮小個client到去工具列
你set 視窗然後禁右上角個 “-”
就可以令佢喺後台run
但就冇得shift隻馬

係慢啲 (因為無得跑)
但係都叫有經

我想入細公會

多謝巴打先
我自己就就咁禁t制可以掛成晚 一shift就衰停 睇下有冇人可以有方便shift制跑成晚

今晚call我
角色名叫Creep

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2

中型PVE/生產向公會

[quote][quote]連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人： 常駐分流：

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： 常駐分流：

7.攻略組
聯絡人： 常駐分流：

8,戰略組
聯絡人： 常駐分流：

9.真理
聯絡人： 常駐分流：

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人： 常駐分流：

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶 常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人： 常駐分流：

8,戰略組
聯絡人： 常駐分流：

9.真理
聯絡人： 常駐分流：

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人： 常駐分流：

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 常駐分流：

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

有冇人試過搶到時裝
我捕撚左幾日都搶唔到

bidding system係咁嘔血

死心啦

嚴格黎講係抽 唔係搶

我諗冇幾萬都有1萬人同你抽

連登 瓦3

琴日抽到一次，
不過得把弓

有無人知道點搞？

你用啲最on9嘅方法 撳住個制

你可以改右鍵同shift做number key 1同0
撳實1同0 之後撳熄number lock 就可以跑

我就係用緊呢個方法 但係唔可以用電腦做其他野， 黑沙都無得最小化， 但係可以開住 馬資訊之類嘅頁面

最on9係 呢個方法係好多問題 少少郁動 或者有啲咩系統彈出視窗都會cancel 呢個setting

我可能因為用緊視窗 所以無呢個問題 (好似係)

好 但係可能十點幾 十一點

我地都有個大型pvp 公會
受唔受埋我地填list

趁啲現充un緊女少左人去刷下寶先

搶左2個鐘都搶唔到紫裝手套

中過兩套 一套重覆 一套唔係我隻職
一套解左 一套留番第時可能開隻職黎玩

想問下各位巴打
你地點樣量產黑石粉?
之前狂磨魔力水晶留落黎既都用得七七八八
除左磨水晶仲有無其他方法

出公海兜左轉見到加勒比海盜
咁岩隻人冇裝, 即刻開task manager 熄左隻game

我諗都係刷怪出水晶爆

加工高啲lv都可以出多啲

我依家匠人 有時會刷爾提落巴下方個礦山
出啲藍色石一解就解到4x粒（無記錯係）

有冇check special deal?
係交易所最底果項到真係同人鬥快搶

台服有冇架

我之前去啲島見到啲海盜箱

好感度換仲快啦 或者做每日刷下散扇族

果D要出公海先遇到

到時台版出Margoria 可以整公會船係公海開拖

我平時都差唔多呢d時間

睇黎真係要升上專家
熟練解藍色石得26粒....
你究竟有幾多樣匠人...

玩緊遊俠唔識pvp（戰場），易比人控住/秒，唔識搵時機輸出，唔知應該企咩位，咩打法，同埋好似覺得r人jj咁，有冇勁既巴打指教下
利申：56lv 137攻

計左隱藏攻137?

新手想係交易所搶枝魚杆都咁難

請問大家51升52打咩，我戰士打骷髏升得好慢，小黑叫我升到52 卡左兩日

我47開始打東部d盜賊頭盔x毛蘇散升

前排同全服財富第2果個組隊吹下水
佢建議我去刷叛軍因為會有裝出。。
但叛軍係邊同出咩樣

其實自己搵料做好啲

我想問 我而家把+3巴雷魚桿 剩35耐
沖失敗係 剩到30定 25？？

玩左日服一排,點解呢個服要買,日服free

連登公會好分散
應該搵人統一戰線
暫時打親架無咩點贏

25層應該用咩疊?

4F30+4M30=4C
4F30+4M30=4A
4F30+4M30=5A
2月14比毒撚中隻6代都唔得
不過都3隻母

BTW兩隻馬都100%飄移 後代係冇遺傳到既

未計，淨計面版

137都話低攻

屌到底交易所有冇可能搶到野
想買把武都咁難

我細公會有無得入聯盟 想搵人一齊玩

sosad 係真係唔好彩 再接再厲

你呢個問題問得好 絕望招生中 歡迎試伏

啲綠色水晶係咪冇用
磨哂佢就ok？

用哂加幸運既都打唔到飾品

啱啱升50 搵緊公會入
ID:龍城大藥房

51上52好慢呀！

咁你棄定game 都得

點做到

魚點

51上52 2 3個鍾升完 56升57 2 3個鍾5%

今朝六點 18lv
十一點先返到黎都係得27lv
但係non stop 咁跑

移動速度會影響馬？

有冇公會收留我
利申20lv

我算低攻架啦，公會多好140攻up
基本上利貝+15就13x攻
再搞下啲飾物咁
btw，有冇遊俠教學

你生活定戰鬥

戰鬥 其實玩左兩日咩都唔識

出到5代女真心已經唔錯

如果自己出一公一母扑野係咪可以有兩隻後代?定都係一隻?

我遊俠利貝+15 副武鋼匕+15 先係126攻

唔太岩sor 用怪練下連技 主要個幾招熟左先

升高左都無出番招技？

首先你要好似我咁 日日都做通宵唔得閒玩 淨係掛下加工 料理 掛下馬 釣下魚
我都好想打怪... 做下日任 但個個星期都交野 無時間做 唯有養下馬

Grunil set ~100m/total 衝防
witch earrings +2 ~ 100m/ea
MoS +2 ~ 100m/ea
Bares Necklace +4 ~4m
Off-hand +15 ~20m
Liverto +15 ~100m
Tree spirit belt +1 ~100m
合共724m
自己衝可以平好多

技能係抽, 關你training 個level事

我見巴打們講話巴竿強突到+3 再刻印回耐
但我個支強突到+3 已經得番5 耐久
係咪我做錯左啲咩

戰士盾牌用咩盾牌比較好

修理用返巴竿
加埋匠人可以回到30耐

+1樹精腰帶
外國服是咪好易買到

家陣有活動量產, 市場仲有104個, 最平29m. 而+1及以上就一個都冇

tree spirit其實唔差. 係輸basilisk 3AP但係有多 4accuracy (+3).
所以你而家有+3 tree spirit就唔駛再換
但因為冇活動, 加住+1先/ +2劍鬥士都OK

外國服就唔好係到曬啦
如果係台服我或者會提子下既

想問我合寵1+1 有隻個技能岩用 我繼承技能既話 如果合到3代 3代有兩個技 咁我咪少一技

唔係模擬黎咩

台服價都唔會差太遠
只係飾品基本買唔到

pre-order鬥bid, 一兩隻maids都夠做
冇記錯一般樹精腰帶係37.5m
witch & mos ~12m, mos好似係平少少
bares 80k?

會多唔會少

80k 台服500k
其他差唔多
乜鳩都俾人買哂搶貴哂,有用D既裝基本上到頂價

我諗唔係錢既問題 問題係抽到先講
唔知外服有幾多人齊晒就唔再搶 但台服
基本係人人都搶 個價又人人買得起 點解唔搶

有無公會收人??
最好日日都有公會boss打
pvp/pve都得

台服生態環境真係好奇怪
咩GAME都好物價普遍都比外國服貴

岩岩開ser人人需要ma
遲d送都唔要

我開頭果陣冇留意到bares要幾錢
不過50k ge話咪衝到+3算, mp少貨就黎Cron黎衝

魔女耳環有段時間飽和左,跌過落10m以下
而家又去到搶唔到既地步

而家銀幣回收既地方太少
好多無理由咁貴既野都搶到頂價

2代 留低4公同4/5母交上6代

姐係馴養level越高學到技同靚技既機率越高？

that's why 之後有pre-order
根本有D裝係underpriced, 但係冇計, 冇果個框架會係咁被人炒高

導出真相
之前未開東部， d 人無野做就去打魔耳 暗影個d ，依家就少左，同埋有個原因就係d 人已經齊晒+15 開始衝飾物

你搵日得閒 係電腦面前望一個鐘 睇下load 咩鳩

自已衝會平好多咩 我係咁爆裝爆到驚
想問下巴雷斯項鍊2升3疊幾層？
魔女耳1升2又要疊幾層？ 個機率大概有幾多

witch 30左右
bares 30 加cron's stone
exact probability 真係唔知, 張fs chart 唔可信, 只係fs越高, 成功越高, 但係會cap

完全冇出新時裝 我屌

其實廿層之後要點疊
用+14都好易成功左

血色樹枝要採咩位

聽日先維護啵 巴打

係咩 我仲以為星期3

未出concentrated black stone 好難再上
+14俾盡25

唔係就用boss武疊, 係好戇居
不過未出concentrated stone, 冇計

狂戰真係好撚低攻

狂戰唔係玩輸出

boss武又同綠武唔同機率?

升埋副武，主副武極埋 換返飾品再返黎

請問張商城床有無耐久度 有既話就自己整床算了

你呢身垃圾裝想點高攻

EU未見過損耗

唔同 boss果個難好多
聽人講過+14衝到8隻人都40fs
我最高記錄兩隻人40fs

咩 都無load 無野彈出黎

但台伏...... anyway thanks 今晚買黎試

我想問女法把短刀副武有冇人真係會用？

咁自用果把強突算

本人星期日才開始接觸這個遊戲
現在32 lv

因為要返工
所以都唔可能升太快
多數要六/日先可以長玩

歡迎 PVE / 生活 的公會願意收留小弟

係會有人強突, 但係食100個記憶
而且高FS又唔係咁易疊, 我寧願fail到成功

無野load 咩都無 點會彈出window 咁可能係display card 有事 （driver / 硬件）

同求
玩得好求其

強突啦緊係 如果純粹係想要+15武
利貝係食50粒記憶碎

王武先100

14去15強突要一百耐 普通衝可衝廿次 我疊到廿層開始衝 唔會到40層都唔過掛

絕對有可能 咩無
我自己 杰雷斯盔甲 +14 去 +15 都試過50層
紫裝最高去到56層
有時d 野係你好運
你應該要開心
好在 d 層數用來衝飾物，不過諗起都覺得on9 5x 層

5X夠你拎去衝+19 / tri 黃色飾品

大佬咁都垃圾
50lv算係咁啦

打到手殘都冇魔女耳

今晚去梅迪亞2 搵 死亡綻放/十奏

飾品副武...

我想疊廿層都疊唔到 全身紫裝連武連副武廿層內上曬+15
搞到我衝唔到生活服 又哂曬d黑石

魔女耳環升+1唔係25層夠咩？
已經爆左6隻

15層好似就夠
昨日爆左8隻

6隻 8隻
利申初哥

Failstack會cap, pri 20, duo 33

尋晚想買粒2階跑速水晶，BID左成晚一粒都BID唔到，決定自己整算
由一開始玩煉金睇落幾難，睇住巴哈玩先識少少（仲上緊見習２），整跑２階水晶會唔會發達？
啲水晶好像百幾人搶咁，一野比人買曬

想問下交易所賣嘢係全個ser一齊投定一個分流咁投？

ser

唔好提

耕田粒果實難出 有得賺都唔值 一塊田都10貢獻

15層夠

想整水晶就要咁玩，無計
交易所太難拉
夠數咪換翻做貢

thanks

好

D果實求其採集一條體力都成10粒(200體），不過都係自己整比自己用

人地講緊整黎賺

我得d雜草

最上面果個講緊bid水晶bid唔到
所以想整wo

屌 眼殘 自膠一打

用手挖先淨係出雜草，用鋤頭

多謝咁多位巴打回應
話說尋晚真係ｂｉｄ到我就癲，嬲嬲地決定自己整
粒果實我就見巴哈Ｄ人話去巴特利農場掘番黎，上面有巴打話可以採，請問係咪講緊同一樣野？
我見個成本好似幾低，以為可以用黎發達

我掛馬問題仲未ok

重裝系統？

我記得新手有個任務叫你去挖薯仔
個任務畀個鏟你但內容係叫你用手挖
我挖咗幾條草覺得好似伏伏地
試下裝個鏟先挖到

視窗模式呢

要整多兩把先升番到65 耐
啲青銅匕首貴左好多

都試過 同樣問題 好似alt+tap一下咁 但唔彈出desktop 而係仲係隻game裡面

好麻煩 睇下有無方法搞掂先

換 keyboard!

我覺得似係有野郁左所以cancel 左 number lock? 因為人地過只要有小小郁動都會取消左 係小小都會 張檯輕微震下都會

Btw 唔該巴打

點解關keyboard事？

我唔會 我用 num 0 同 num .
0 . 一齊禁之後入左跑馬模式之後 我就禁熄 num lock 咁佢都會一直跑 就算我郁mouse 解除返 screen saver or 禁p 睇資料都唔會 影響佢跑

睇九猴就似 keyboard or system 影響到佢

我係用野壓住shift+右鍵掛 應該個'mouse'離開左隻game先會停

咁個 tap 制 or alt 制 壞左都可能會咁架喎

好煩啊

第1次
T5C 30公 T4C 30母死1 =T5G母
第2次
重置母交配=T5N母

又要繼續掛馬

挖野生藥草/黎明草/火焰x花果d就有機會出

你咁樣先出t5母。。。
我諗住 t5 配 t1 咪。。。。

有5代母已經好好
我好多5代男，準備要攪gay

等出7代先5+5

我都要準備重新捉過批馬仔玩了
順便拎多d貢買返多d馬房位

同性生子

有無捉馬地點好推介

之前想試一次去任務推介的地點捉
連跑幾個點
一隻野生馬也看不到....

我就都係搏t5 屌 t1 算

一個個跑 跑完都冇就轉分流 另一個分流再跑 跑完再轉分流 loooooooooooop

唔知聽日會唔會開副產器換貢呢

好心就咪咁撚貪心用跑掛啦

行兩三晚 都30啦

又要跑 又要話掛唔到

開左我就慘
琴日先整完5000支酒

換左紫裝 需要兩粒手套攻速+2 搶極都搶唔到

唔洗諗任務推介個d 次次去親都總係有人係度等馬出 去冷門點捉寧願跑遠d路

想要六代既 用t4 30+t4 30去搏啦 t5+t5等開左t7先

三隻未升 升緊另一隻5代 我要6代啊
想講父母都識 仔女應該高機率學到?
應該唔會啦

即使生出唔中 之後抽中個機率會大d

唔洗擔心
呢招大絕緊係等台服人數下降先用

聽講T5+T5中t7既機率會變左中t4,因為未開放

整唔整返個台版acc好
成日唔知中文名係咩, 又唔想上個中國個網

T7!廢架喎 你睇下啲數據

T 6 T 8最勁

生左2隻3代公 應該同2代母交配 定慢慢等到3代母先

升30再交
根據經驗升30再交配既馬點都唔會差 升唔到代都會比返隻母你再黎過

咁你都可以t6+t6搏t8既

1-7都只係過渡

真咩

啲英文TERM真係會R爆左我個頭

屌我4母+5公 嬲嬲地交換埋
連出2隻5代母 1隻4代母

屌佢 依家得番1隻公 全部都母馬

岩岩升上52lv 去到東邊新城 發展小黑既主線任好多都係對話 無咩加lv經驗
係咪可以唔解住？
打怪升lv？

仲以為係我搞錯, liverto 強突係EU扣100耐
除非台版唔同

不嬲算打怪升
你AP DP幾多?

問題係唔想再買account

巴哈廢文充斥
遠端都夠膽死屈到話係外掛違規
原理都未識一味抹黑

佢地要你親手控升先叫玩家

啲台仔道德塔利班黎 懶係清高咁好撚憎

係100耐
但記憶碎 藍武 一粒係回2耐久

teamviewer?

佢個營運政策任佢up
而且個ser唔係台灣?

違法程式使用
「使用違法程式」是指符合下列各項的行為。
1. 讓服務的技術性保護措施無效，使用妨礙正常營運的電腦程式、機器或裝置（以下稱為「違法程式」）的行為
例）使用特定程式代替會員操作遊戲的行為
例）使用程式省略多階段操作才能進行的部分，轉換為簡易操作模式的行為
例）使用程式違反遊戲系統與遊戲客戶端制約的行為
例）使用程式讓自己可以瀏覽或修改客戶端或伺服器程式內容的行為
例）使用程式讓1台電腦就能開啟多個帳號登入的行為

所有遠端
講到唔係個人親自坐係電腦前控制都係違規

冇上巴哈, 班友不嬲唔講道理

遠端做既野同正常操控一樣
左click就左click esc之類所有功能完全一樣
無簡化操作反而複雜化左
咁都好屈既真係睇到火都黎

仲有youxidodo都冇上 見到拼音做domain就唔開胃
硬係覺得D文會係其他人到偷曬黎

其實佢只係舉緊例子. 雖然係咁講, 不過睇佢舉咁ge例都只係唔想你modify game content, 同用外掛 (fishing bot)
而remote control果舊野有冇落入妨礙正常營運ge category 到, 我覺得只係用左唔同ge 方法去access隻game je, 有咩好嘈

上網睇最大result就得

用緊嘅緊係覺得無問題
無用嘅緊係覺得有問題

不過官方又無正面回應過

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

冇用覺得冇問題

可以ge公會最好整埋banner, 下個post可以開得靚D

已經無任係會有經驗
全部靠打怪

想入坑，但冇信用卡

vpn用mycard買囉

你呢問題問得真係好

Tap n go 唔得咩？

呢個唔差, 只係大張少少

去2kf門市有得買，用八達通比錢（朋友講）

機廢驚玩唔到

updated : 用邊把武器比較好
到底差幾多

手機睇係細 闊1920 高800左右（1080 cut左底頂）

攻略組係咪同緊dangerous開戰?

今日見到美金落到7.5
搞到想課金

求救
宿舍2升3
話"沒有房子"係點解?

賣完再買返又得on99

想買都買唔到魔耳

慢慢bid

點解有啲人可以秘約魚唔洗等3分鐘？係外掛定有其他方法？

企鵝,巴雷魚竿有減自動釣魚時間
台服你可能要考慮多一樣野
外掛

練完60先出黑石活動

有人係秒約

秒釣

fishing bot

有乜意思 個抽獎所有錢都抽唔到

想問下呢 整左漁船最好係邊個碼頭登記??

近海個個

留名

疊左上30層都升唔到+15 但係冇靚飾物 應唔應該keep住

想問下usd10果個要點買?master gift card 好似最低要$200？

姐係最西邊個個??

個個都一樣

朝早發現有更新 更生完之後第一時間狗衝去馬點
果然馬仔重生晒
捉左兩隻2代公之後 捉多隻1代乸
番轉頭見到有兩條友係到捕住晒等捉馬

[url]
[/url]

係

電話睇唔到 講咩

差唔多全部職都buff
隻鷹 同 個套點裝 可以單獨買

上個禮拜買左package表示

今晚放工試下合4代

奢侈的煩惱

遊俠

繼續啦。之前把尤利亞13-15用左15粒 以為沖15好易

依家沖件+9-+10用左13粒

現世報

你尢利亞定係利貝魯杜?

利貝魯杜/唔怕錯手+15既可以疊多3~5層 飾品用分身上+1 個3x層留黎將飾品+1上+2
把武強突

怕就拎隻分身疊幾層底開始衝,有25層就留飾品+0上+1,慢慢loop等運到

有冇人唔特登疊就咁一粒一粒上+15

1200點 買左交易女同150負重剩低650
買唔買馬時裝好
特價360點

有D浪費 如果我手持6代一定係show佢本身個樣出黎
(宜家5代都用緊default樣)

白樹同床有冇次數限制?

女武神買邊套時裝好呢 定再等之後個d

無知問一下
寵物係咪只可以經用珍珠買?
無其他途徑獲得?

咪玩

今日係遊俠最黑暗既一日

EU活動會送企鵝
不過企鵝冇得買

EU床冇, 白樹得時限

遊俠有nerf到咩
睇佢官網講全部都係精神力用少左/發射數大左wo

用黎玩賽跑

其實馬如果無instant acceleration 可唔可以用衝撞取代
姐係由drift+instant accel combo變drift+charge combo

根據發文者Ayl, Soiled Ring (用來抽真Ogre Ring)和 Ogre Ring

抽真OGRE RING 同 掉落嘅 OGRE RING 有咩分別 有無多啲資料呢個其實係咩黎 謝切巴

同埋 知識S 要點先S 到

下 個PACKAGE仲有咁多野包 我覺得點都好值喎

正解

咁得閒搵教學洗疊數

我去到+15都全強突算唔算

應該唔得
呢個combo 叫drift cancel, 基本上係用黎reset inst. acc個CD
而用drift ge時候, 本身隻馬要跑緊

利申, 隻馬冇學charge

減得果少少mp
重點係pvp啲主力技冇郁

今晚返去試下先 見人地起步係charge接drift再instant accel
如果得就唔洗洗技

有冇優閒吹水公會返工撚 52lv

*收返工撚

佢敢nerf遊俠即棄驚
已經夠廢架啦

返工撚都52

我呢個返工撚得34

升50 playtime 6粒鐘就夠

我仲低，21，玩左一星期，學之前有巴打話齋，隻game就係因為太多野可以做，搞到唔知做咩好，最後停左係到發呆

係咪升左50先諗賺錢同升生活技

我開ser冇耐就玩
正常都應該55up

有時間升幾日就升到

另外有無新手互換送禮 驚比台仔昆

同nerf有咩分別
全部加傷

返工撚 46路過 玩左一個月

切巴 求解答

開分身去圖書館，刷怪知識洗到唔係S就開分身del
洗到有S為止

遊俠本身都高傷 但要好食裝先得 好似係 利申聽人講

姐係就咁去睇書櫃啲書？

我就咁睇 其實淨係BUFF左戰士

戰士黃昏加左成 1500%攻(多左2下780%) 但夾埋左一下爆出黎
回旋斬 470% x3攻擊 >>>> 705% x3攻擊 呢個勁 235% X3 姐係多左 705%攻

反而我見其實職都係+100%攻左右(一招技) 或者每一下扣幾十% 但計多一下

例如獸娘:
682% x2攻擊 >>> 500% x3攻擊 扣左182%攻 每下
682% X2 1364% > 1500% 總計係多左136% ONLY

係咪戰士PVP玩得喇?

打怪啊...

你打到隻怪 係B 既話 就換AC 開圖書館 DEL左個知識 之後開番正身 刷怪

整啦

圖書館有npc可以刪除知識，當然商城都有支藥水可以直接洗

有2 3

戰士既樣夾狂戰士既技就好

黃昏之前:
得3下獨立傷害計算 依家變左4下+(3下) (首兩次攻擊係540%X4 + 最後一下攻擊 780% X3 ) BUFF左好多傷

當然變多左下 如果有等差/命中差 係多左機會6下分開計算傷害 好過之前係3下計算 多左2下機會命中

狂戰士真係好撚樣衰

但好撚勁

勁唔洗付出代價？

係呢個時候就最好買晒眼鏡耳環同4世代鷹

哦 因為咁就可以原點唔洗郁

我寧願要樣

咁咪食好多記憶

所以要買D時裝頭盔罩住個樣

洗個S 番黎有咩用?

好似加跌寶率

細公會 再次感動世界 招休閒玩巴打
長註巴雷1
主要刷下公會任 打公會王

有興趣game 叫我 Creep
通常十點十一點左右online

我想問下a+ ok?

個樣都唔係問題 佢成個鐘樓陀俠咁 陀哂背

我淨係知會加傷 但唔知會唔會加跌寶

如果農怪 +傷會刷快好多

SOILED RING姐係台服既"沾滿手痕的戒指" 一係開垃圾一係開食人戒個舊野
好似儲100舊垃圾都可以換一隻食人戒

據我所知得s加掉寶

屌原來戰士食施展速度....

又要買過哂啲珠..?

得S會加掉寶，刷到S+投資據點+埋白樹刷應該幾爽
不過想刷巨人S就....

點解要差一級

唔知我係邊度睇過咩連移速都會影響攻速

我睇佢回旋斬係會+施展速度30%

有冇公會10點會開王可以俾我加入
利申:lv51

我有4係度 換唔換

sorry 冇睇到 下次有問題去tumblr用ask仲好 我一定check到
ogre一係會跌
a.) soiled ring
b.) ogre ring (裝備)

a果個係用黎抽 ogre ring, 但係有機會出一樣好似叫shattered ring ge野, 儲夠100個先換到1個b.)
知識用打怪學返黎, 如果抽到S以下就去買樣刪除知識
EU版就用呢個刪除, 台版唔知

通常11:30開

加油

琴日見到普通對話頻道有個台仔同個FRD講巴雷魚桿無乜用

真.休閒玩家

艾/雷
邊樣好用d

自由輕鬆玩(大型) 公會 【七原罪】歡迎各路人士加入

由七原罪固定班底組成的公會
大部份會員都係上班族
現時為大型公會，尚有約30名空位
常駐分流：梅迪亞2
我地主要係用RC 吹水

想入公會可以加會長Line ID: Conanryan , 或者入game 加ID: 柯南

+10巴加brand spell stone

養牛唔係有肉出咩點解得牛奶

+8巴掛8粒鐘=+3艾 掛12粒鐘2巴都刻印
一把訓覺前掛，一把返工前掛

你個目標對我黎講好遙遠 我而家先+4 都已經剩30耐

Creep巴打而家有online嗎

呀我想問定小小種馬生仔嘅野
我係唔係同一時間將我隻母馬同公馬都放上交配場 ???

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

我記得放一隻就夠, 好似要set private

No

只登記到公馬
要剔只對我顯示

擺公馬上去 SET高少少價 再搵返自己果隻馬公屌隻母馬

Yes

仲有冇戰士公會收人 50lv

同求
我依家有張3係身
有無人想互換

SET高價冇用
一定要簡只對自己顯示

擺隻公既上去，之後去返交配市場用自己隻母馬申請返隻公既

最好綀到差唔多lv先好玩交配，唔係會喊

白癡？

唔識答唔好答人啦

擺"只限自己睇到"好似收3萬幾?

紫裝破壞的(加2攻)係咪要改良石洗 製作唔會出？

buff 左魔女

即係知識打到c, 之後無論打幾多都上唔到s, 要洗左佢先得?

嘩 咁未好睇人品😂😂

sor 自膠

你睇下其他職buff幾多先好話魔女buff定nerf

見人拖住三四隻寵 有需要用咁多隻咩

呢隻game 多rng野先有排玩

玩左3日35lv 無做過任何生活野 買左架馬車玩左陣貿易 賺左幾蚊
5代馬仔3lv
應該做咩好

屌你老母巫師得一招

女武神招審判之劍本身已經高攻 仲要buff

加左100零% 都唔好話自己buff

戰士啲招多成1400%

有無吾等即真理既人係度

我係叛軍度見到你地D人諗住打個招呼姐
洗唔洗開完照明彈仲開紅打鳩我?
之前見你地比真理公會打仲叫其他人幫你地
恩將仇報

女武神係其他ser唔係廢架咩

幾蚊

到後期 4隻T4 執野都唔夠你片怪快

最多3隻咋

生活技能勁

你再諗就會發呆坐左係度架啦

養馬新手 想問下各位巴打 馬仔/馬囡有漂移技 練到招技100%會唔會易d遺傳俾下代 定 無影響？

唔係最差囉咁

其他ser開到4隻

資料話有 但實測睇運 前日有個巴打話想遺嘅招都100% 都 係無遺到任何一招

希望今日返到去仲掛緊馬啦
我前晚到琴日全日掛馬失敗 返到屋企見到撞欄停低左

只係睇你個生活技能

brand spell stone
係唔係姐係珍珠果個劇刻印

扣耐久消耗果舊

刻印先後次序有無影響??

好似切巴同BIGDICK巴講巴雷魚桿

BD巴就話+8再刻
切巴𡰗+10再刻
係唔係使用上已經有分別?

咁我+8刻完手痕沖到上去+10
咁洗唔洗/ 可唔可以再刻印?

我都係跟下巴哈啲流程做下野咁咋

主修料理

藍色9LV 好快可以專門就開始種向日葵

繼續做主線升下lv算

戰鬥型玩家

隻game課完金買咩放交易所換game錢好

我係掛機型

一開game拎完本書就掛負重

加埋telegram

掛負重係咪要求其買個貿易品放係身周係城入面行就得

土豪？

起碼要課番萬零二萬先發達

放二三十套時裝啦 放前話我聽

呢位巴打指養馬仔既生活技能愈高愈易遺傳 ?

我係唔係要加埋架

係
唔知放重啲係咪練勁啲

但我就冇掛過 因為太少喇加得

唔駛再刻印
刻印唔會多左耐久值
只係消耗慢左

pve勁到仆街 未玩過唔好鳩up

32包想上80包 想問下佢送果套時裝叫咩名

蘇達德

二世祖

請問係咪買usd 10 既包有無問題?

無

唔該

其實80最抵，不過你買10睇下隻game好唔好玩，再決定upgrade與否

玩到有D厭, 52LV遊俠可以賣到幾錢? 當空AC賣

hkd 10

咁我想收返個其他職玩下

自己開新人物咪得

拎去同人換囉

你鐘意啦 都係傾下game野

… 咁都問得出 你有冇玩過隻game
要放隻職換黎玩

唔好睇

戰士還可以 染左色幾靚

狂戰可以遮樣，唔錯

係
狂戰無時裝玩唔到落去

產包3月2日之後會轉呢個
唔知有冇得好似依家咁補差價升上去

新馬時裝點睇

個天都叫我做出黎

豹紋底衫

呢個公會個icon

馴獸幾時先出啲正常底衫，依家果三件

牛奶你個包同我有嘅野差唔多

偷npc?

班台仔無性架啵，入過佢地RC,有個把聲一聽就知係肥宅既人係咁問人要唔要食jj
利申掛機同貿易比佢地無啦啦開紅打死既真理公會會員

咩黎

台乜撚嘢仔
台狗就台狗啦

有冇人有興趣加入公會 "LIHKG"

你都有玩呀

利申: 新手，唔識玩

估唔到巴打都有玩

諗住走生活向定pvp向

不如加人地公會仲好啦, 起碼有D人已經有經驗
加上淨係呢度已經開左10幾個, 想加休閒定係加PVP focused都有得揀

好似冇純pvp向

因為本身已經有十幾個朋友，所以自己開左個

連巴咁親民一齊打機

下個post 個template 真係要開好D
呢度黑沙真係越做越大

連巴

其實有d人都知我有打開esports

所以公會係PVP向？#

唔係, 係我開任比人做, 再set高自己份糧向

集體war 9 連尼住

韓服黑石活動update
最衰kamasylven用曬又買唔到 好想gather shards

識寫BOT 贏哂

想問各位遊俠巴打，點解我用愚直尖刃之風打怪成日show immune? 係咪姐係打佢無攻

... when you see the words "immune" pop over your opponents head as you do an attack, it means that the part of your attack that has some kind of CC effect attached to it has been immuned due to their resistances...

對唔住 係我柒左 真理先係hk公會 吾等先係之前比我地宣戰個個 我頭先仲以為佢地係香港公會say左個hi
嗚呀好柒

新手有冇公會收

入連尼住果個? 佢個好公會好似有位

今晚10點得唔得閒, 踢你入會

唔該巴打

台版energy係咪叫能量?

係
啲人可能叫體力

有冇人知第28日登入獎勵個舊係咩黎

[img][/img]?

【MyCard儲值享超好康回饋】活動

請問知唔知有咩回贈

玩緊遊俠好想轉玩狂戰士

好多黑石啊

BTW 切巴我係唔係都應該跟住你個建議

將我個尤利亞 同個副武都沖上去+15先再等公會BOSS啲藍裝?

諗住隻遊卡到49轉玩女武神

It overwrites the previously accumulated chance
with the Enhancement chance of +13.

直接變+15

係, 我個tumblr有update, 換左利貝你可以用好長時間

唔好理+13隻字, 我都係岩岩先知呢舊野ge 存在

唔好啊

咁爽? 用落王武到咪好撚正?

我都覺, +14去+15真係痛苦到想賣撚左佢

強到+14先同我講

咁你咪留返係其他ｂｏｓｓ ｇｅａｒ到用囉

其實我到而家都未明 咩第幾層 係點WORK

個忠告係變15層
唔係直接加亦唔係變強化+15

簡單講
一般強化失敗會加一層
累積層數對下次強化成功率有bonus,不過有有效既上限

my bad

想問ogre ring個道這要據點10lv，係要升邊邊個？
同連接據點係唔係要用貢獻？
新手問on9野 sir

想問下仲有冇7日CODE可以share試玩?
有FD介紹我入坑, 但係想試左先, 唔想白白俾10USD

我想問下巴雷魚竿 我一開始就刻印左...
咁係咪會消耗得比+10先刻印快左
如果想補救係咪沖到+10再刻印多次

好似有兩個node, 搵人更正下

你好似掉撚轉左wo 巴打

真理=lihkg 公會
吾等即真理 = 台仔公會

賣商城野=on9仔

就算你係二世祖 都係一個on9 仔 二世祖
好似係

唔係會減慢咩

"...Normally I have to change out my rod after around 8-9 hours, so it feels like greater than -50% "

唔肯定brand 左之後強化會唔會cancel左個spellstone ge效果, 不過你都係要高level竿先有用 點都係會拎去強化架啦

台伏就預左p2w架啦
韓版大把人賣pearls搞到全身+20

我知大把二世祖

但係都係一個on9仔二世祖

好似係

咁你買唔買

...

咩買唔買 依家係講緊買商城野來賣
我無係抽獎所搶過商城野

裝備玩晒 好似係

新手想入

想搵埋聯盟入有無

痴撚線

返到去見到我隻馬都叫掛到升到25LV
但係比人打死左

啲人無撚野呀?

係城入面掛啦 D人係咁無聊

開新手掛

死左一次會減小一次交配次數?

影響個仔 好似係
死亡數可以用hkd搞

因為岩岩先見到我野生捉嘅1代母馬得1次交配次數

母馬應該係得一次
仔就有兩次

比珍珠先可以再屌一次

我見巴哈祼聊馬王講
公乸死亡次數細過10唔太大影響

想問下玩遊俠既巴打副武係唔係用鋼鐵匕首
升到+11但係成日唔夠最大耐久唔敢再升
上巴哈有人話有得刷親密
但搵唔到個npc係邊
想專心搞埋個副武先再玩飾品

新手36LV求入會,GAME名:羽小
另招人互換送禮1,2,3

我現家支巴雷竿+4 刻印左 總共70耐久
掛左8粒鐘 仲有27耐久 +4已經可以掛好耐下

其實應該刻印咩魚竿
我自己都係用緊巴雷+2 釣一陣就無哂耐久..

有冇人知熊貓同貓合唔合到

熊貓唔係貓呀?

升得愈高釣愈快喎，呢個時候就睇背包幾多格

+2有60耐久 刻印同唔刻印差好遠 差一倍

艾菲刻印埋真係釣到天荒地老 同埋你背包要開好多

屌 咁都問得出

鋼鐵杆都要熟練，繼續撚五百蚊杆

好快升到

掛一陣條女就望海，幾文青

連巴都要入坑

想問下仲有冇7日CODE可以share試玩?
有FD介紹我入坑, 但係想試左先, 唔想白白俾USD$10

個7日code係邊到睇？

如果有其他人係買USD$80或者$32，會有2張好友邀請卡，有個個CODE可以試玩7日

留tg
我tg if 好易俾人起底

同埋我唔肯定仲用唔用到

tg: Kobb123

你依加用？我放係到

神奇門繼續招巴打
現正向中型公會發展
生活/PVE為主 PVP為輔
有discord 打機吹水
一星期打1-2次公會王
有意pm 失憶蝴蝶 海地爾1
Ps 想同其他連登公會同盟
有興趣pm

唔該晒龍族巴

啱啱買咗 $10 USD
有無公會收

同盟有咩玩

切巴
你話轉利貝 咁我+9尤利亞點算好。。。。

你睇返張list, 呢度大約有12個公會
有生活型有PVP
睇你想玩咩

你冇yuria 點打利貝返黎
就算俾你買到都衝完再換啦
+15綠武呢D過渡期ge武器拎去賣算

岩 衝左+15武器先 利貝難搶又難跌
搶到真係唔同世界
之前打新村都要開幾招先死啲怪
一用左利貝 一兩下就死一堆

聽講+7可以掛16粒鐘

我主要都係掛8粒鐘到 多數訓教先掛
返工返學比較少掛
所以我都諗緊刻唔刻印
同咁既情況應該巴雷斯比較岩我

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

魔女召喚書-3

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族[/quote]

12. LIHKG
聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

我個arc呢
我個app版動畫網呢

但係我搞+15綠武都要學點stack 層定 直接沖算

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙 常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人： 常駐分流：

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族[/quote]

12. LIHKG
聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙 常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

整合緊 唔好意思

疊層啦
慳黑石又慳返啲能量刷親密
我多數用飾品疊到+3就開始衝
唔知其他巴打點疊
尤利亞應該好快上到15 親密太易刷

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙 常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep 常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE,公會王

屌
未出api doc 唔寫住啦

齊晒 好似係

都唔知入邊個好

睇你係生活定戰鬥型玩家

好似仲有獅子山下
會長係玥寧
應該pve公會

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙 常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep 常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE,公會王

14. 獅子山下
聯絡人：玥寧 常駐分流：？
類型：PVE

其實我係要連點stack 個流程都未知

去拍賣所買相同飾品
自己同自己突破
失敗就疊到一層
疊夠3次就開始用返件裝衝

咁如果件裝沖完成功+1 咁之後又要重覆返疊stack 個流程 ？？

用reblath

睇到紅字 笑撚左
聽講佢地日日打公會戰
經常見到公告

thx整理 入左神奇門

搵野馬殺真係好高難度

喂喂，屌你老母啊

做咩

好似發現點解野馬就絕種既原因

係首都好撚lag
有GTX1080都LAG到仆街

屌

係喎屌你

i7
1070
全部高設定

順

啲auto route 點解無得save 低做我的最愛喎:(

我掛馬問題仲未解決

新手村釣青花魚個任務 我釣左4個鐘都未釣到 到底發生咩事

認命啦 行下咪算

我自己2代 母 30LV + 5代 公 30LV > 4代母, 4代公

4代母30 + 5代公30 > 4代母 5代母 5代母

4M 30lv + 4F 30lv = 6M

隻母馬係四代入面最快個隻綠色馬黎

有冇生活公會收人

滿左 沖緊釣魚

想問之後改版會唔會有新飾品取代依家個d

退會等入連爸個會

屌我5+4都出唔到6代

聽好多都係4+4代 出到6代

姐係咩意思 點解決

魔女副武用邊個好

同問

我叫迷你菠蘿包
點樣將個道具係聊天整出嚟？

Shift +左click 道具

報答的禮物郵件有咩用？

阻人搵食猶如殺人父母
阻我地生活 一定要發動聖戰
打到對面接受神的感召而退會保平安

岩
Main 生活唔代表可以俾你任恰
阻我搵食者殺無赦先係香港精神

修帕勒
玩緊魔女 但唔係好記得啲裝個名

同人交換or 送野比人
我有報答的禮物4
你有4我再同你互換呀巴士仔

一定要一樣先得？

唔想成日做任咁悶，有無生產系列玩

剛剛開人物

56lv遊俠搵公會
戰鬥系玩家 做哂每日任就會玩下pvp
好想練勁隻遊俠
單挑成日唔夠人打
但攻同防已經算係中上

會唔會有啲教學片可以睇下未覺醒遊俠係點pvp
巴哈既已經睇哂

想問一問+1艾斐莉雅魚竿大約可以釣幾耐魚？

同求

交易所販賣係咪要等佢上架？

waiting list

放ac 400$ 有無人岩

因為你按左整「特產」，你要係個據點做特產就要係個度買間屋

連巴都玩黑沙

係 十五分鐘左右
商城物品就兩三分鐘

4-5個鐘左右

依隻game生活先最重要

20LV 揸住100萬 做/買啲咩好 ，係咪要買馬

升高啲lv先 馬有時間就自己捉，同埋買尤利亞

一百萬話多唔多話少唔少 我建議你去卡爾佩恩發展 海地爾已經唔適合你喇

你地成日講既 巴雷同艾菲係邊買既？ 通常掛釣魚8個鐘賺到幾錢呢

工具作坊 2lv

白蠟樹原木 : 周圍都見到/可以去交易所買
鋼鐵：交易所10000 一舊
純銅結晶 :

加熱以上裝備有機率會出 ,個人感覺平均每6把有1舊

修道士: 採集熟練5伐木有機率會出/工人採集樹木有機率出

黑石粉: 燒水晶

金屬融解劑如果整好似鍊金唔知要專家定熟練

想問下有冇掛馬路線介紹 成日卡
同埋馬技能係咪要練到100先有機會遺傳 ？

而家啲青銅匕首10幾萬一把

直接加熱上面堆裝/武就可以，skip左溶劑

好多人整魚杆

工具工房唔係要3LV咩

錬金見習1採集熟練10加工專家5
自己整無煩惱

係要搶

件銀刺繡升唔升+2好
件+1都衝左5，6次

另外有冇升貢獻攻略

咪多做日任囉
無副產物換貢獻係咁架喇

琴日見到個台仔打緊隻骷髏戰士手痕搶左黎打
點知即跌魔女耳環

加工採集未升倒
加工都話易d 採集要人手好鬼煩

上網睇下d首都貢獻攻略咁 好多人有教咩30分鐘1200攻略咁上下
我自己就完全唔想打怪 淨係做d小遊戲跑腿任
北面弗村3個任
首都洗煙囪x3
首都附近揸牛奶x2
高興就搵多d黎做

想問下遊俠副武

見親人講都好似建議用鋼鐵匕首(好似6攻)?

岩岩解完任拎左另一把野 7-9攻 仲有加埋防 好似勁好多咁

鋼鐵匕首係為左易拎可以修耐 方便推上+15?

thx 巴打

強突食月餅

可能關武器個空位同有無得強化成關係

人少打公會戰真係煩

儲咗20球仲係小漁村定居緊，連首都係邊都唔未知

上極加15 入黑精靈水晶

練馬係咪著專家個件馴養師好過+1銀刺繡
馬經好似專家個件一下多十幾二十 呢件又加馴養經獲得量

來回兩個村 掛馬 好唔好？
畫圓圈路線好煩

其實直線都得 條路夠闊俾到佢轉圈就夠
我都唔知要轉圈嘅用意係咩

100萬其實好少 古代碎片都賣50萬一粒 掛一萬除時出兩三粒
跟住主線做就去到首都架啦

狂戰覺醒

是但搵個空地掛馬啦

直線你轉到圈先得架 隻馬快 個圈要用愈大

減速會升少好多經

唉 戰士buff 意味 大劍nerf

韓服最新版係nerf 大劍 buff 戰士

唔知點解無啦啦跟得咁足

痴線狂戰真係好撚型 比人頭落馬擰轉面衝過去屌住人黎打

出左5代公 有瞬間加速

仲唔夠 ？

料理成日整多左一堆美食
係咪副產物黎？

咁佢原廠直營係咁架喇

係 不過未出換貢獻個隻

個堆就係副產物
不過依家個啲只係其中四種 仲有一種換貢獻用
不過台服未開放

你可以練到100 遺傳落去

基本上公馬有靚技係好過母馬有靚技
因為假設你重置童精
你有4次機會可以遺傳落去 但母馬只有2次機會

（有靚技就唔好交換 因為5代有加速係快過6代無加速技）

佢咁早開咪個個一陣就255貢

即係依家果四種係換唔到貢獻得未開果種先換到?
咁依家d副產有咩用

換錢 換鮮奶 換啤酒 換料理經驗值

300貢都黎
未出就180貢

學到野 今晚plan下條路先

我都170，佢一開d人好多野可以自己整，你辛苦做任拎貢整成品賣果d就仆晒街

想問下各位巴打有無輕鬆生活型既公會介紹

有得強突架
咩係月餅？

見到啲人話遊俠比人清算緊

生活服冇得強突
月餅=記憶碎片

出海搵海鷗點 搵到行埋去釣第一下個點就消失
幾次都係咁 有冇巴打知咩事
釣魚而家專家2

好似真係1下

但係呢個神奇狀況係

我用我32 包送果隻5代公馬 X 捉嘅1代母馬我SURE兩個都無瞬間加速

出黎就變左5代起手技瞬速

有無人決心玩女武神？
見勁多人棄左個職

打戰場，D狂戰 遊俠 法師玩晒

馴獸都係返出去撚狗

休閒型公會
打下公會王 傾下計嫁咋我地

掛緊馬 希望成功

NERF下啲OP職 BUFF下啲弱勢職
有咩問題?

弱你媽練下先啦 打到成肚火
遊俠仲唔夠弱啊 本來同裝必輸

你都on9 遊俠未覺醒入面係最撚勁個幾隻職
講得出遊俠弱 你都未試過玩戰士

我公會有人過左啲裝
24lv 可以已經有 104防

做乜姐你 其他服無論團戰同單挑遊俠都係排頭幾位
好似係你自己技術問題

你呢個問題問得真係好公會巴打小弟笨NANA加左死亡綻放同十奏做好友，想入公會，麻煩上線果時處理一下

我想問寵物肚餓洗唔洗理佢，成日肚餓買糧又貴又煩

魔女表示有愛就得

(近戰魔攻真係好可愛)

你講緊嫁前啊？最撚勁果幾隻職
以前韓版散彈有1000%依家呢

就上

魔女表示V 掣逃出已準備就緒

係梅迪亞2掛緊魚

係兵營 被兩條友搶怪仲要開紅殺
想問俾玩家殺會唔會扣EXP?

台服呢個版本係拎人地服已經nerf左遊俠既數據
其他職唔知 但遊俠一定已經nerf左
上youtube睇一年前既遊俠係可以幾下q同極風秒人
10秒內就殺到一個
呢個版無論係散彈同爆破陣風都nerf左勁多

Nerf到同裝備必輸
依家都係贏下廢裝果d
講遊俠勁果d試下貼下你d裝討論下

感謝您的參與！《黑色沙漠》女武神降臨歡慶活動－好友邀請卡（7日）序號一組 已經送至您的站上信箱，快去開啟唷！

親愛的 巴哈姆特會員 您好
感謝您的申請！
-----------------------------------------------------------
以下為您獲得的《黑色沙漠》好友邀請卡（7日）序號一組！：

★ 獎勵序號 : 034D93EC5025

Btw 力威健身學院又收人
職業等級不拘 休閒型公會
打交唔幫拖冇所謂 最緊要幫手做公會任
齊齊打公會boss

有性趣請add秋田稻庭烏冬
本會有telegram 有discord 歡迎加入

硬漢女巫玩pvp 屈aoe

以前會, 而家唔會(好似係

巴打填下張公會list?

我想問個勞工卡住左番村某個隻又唔可以停止作業可以點解決?有無人試過呢個情況?

咁都好D 一陣走去撩慶下佢地先

屌你成日都要突破盲點

【情報】全職業覺醒前▾後 PvE▪PvP影片
呢個po既遊俠覺醒前可以一格格咁扣
依家遊俠絕對打唔出呢個傷害
大部份數據都係睇返黎
所以唔太肯定

手機好難搵係第幾頁
想做伸手黨

諗係佢地個坐陣大老闆係個好似好大舊嘅黑社會叔叔就覺得有反差萌

重登

話就話健身 但係其實成個會得兩三個狂戰

要close game reboot 電腦試下

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙 常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞 常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏 常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南 常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住 常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep 常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE,公會王

14. 力威健身學院
聯絡人： 常駐分流：
類型：

其實有冇其會長或副會搞個香港聯盟 防止台狗霸地
一宣戰5~6個公會同時宣戰 屈返台狗

巴打應該好fit 先睇得咁透

btw 想伸手拎魔女技能ref 求幫手

中肯d講 遊俠要勁 就要裝備勁
不過我靚裝我就唔去遊俠玩第d啦

Pm 左你

琴晚諗住開隻狂戰玩下 去到整樣果陣.....

都係決定上網搵番啲正常樣template先再開

有邊隻職唔洗裝備勁

遊俠要勁係要拋人裝先勁

岩
先唔講技術
相同裝備遊俠一定唔夠打
要勁裝贏人地一大截同技術勁先贏到人地
咁我有神裝 有勁技術 唔撚玩遊俠好過啦
玩其他仲勁

連登公會list 各公會幹部幫手填

1.連登
聯絡人：
會長 管理人員（開玩笑並不是別封我）
副會 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

2.連登有愛
聯絡人： 常駐分流：

3.精神病院
聯絡人：凝煙 常駐分流：沒有
類型 ： Mk style,生活型公會,鬼仔性格,精神病,真·偽毒

4.鳳凰會
聯絡人： 常駐分流：

5.熊熊兒童合唱團
聯絡人：職安真漢子(人事/外宣) 紫縭琉嫣(會長/內事)
常駐分流：瓦倫西亞2
類型：PVE,生活型

6.神奇門
聯絡人： id:失憶蝴蝶
常駐分流：海地爾-1

7.攻略組
聯絡人：
遊戲ID:瘋子殺手/沉睡蝴蝶
Discord:好瘋狂#1989
常駐分流：沒有

8,戰略組
聯絡人：
遊戲ID:什麼樣子的道理啊
Discord:Bubbly#9002
常駐分流：沒有

9.真理
聯絡人： 落晨晞
常駐分流：艾裴莉呀1
生活，hea玩型公會

10.你呢個問題問得真係好
聯絡人： 死亡綻放/十奏
常駐分流：梅迪亞2
類型：生活，PVE

11 . 七原罪
聯絡人：柯南
常駐分流：梅迪亞2
類型： PVP PVE 生活 休閒 吹水 設有RC 夜貓一族

12. LIHKG
聯絡人：連尼住
常駐分流：？
類型：會長開任自肥型

13. 再次感動世界
聯絡人： Creep
常駐分流：巴雷1
類型：悠閒，PVE,公會王

14. 力威健身學院
聯絡人：秋田稻庭烏冬
常駐分流：卡爾佩恩1
活躍時間：每日夜晚至深夜及週末
類型：休閑型做公會任打公會boss夜鬼型健身公會
有telegram 有Discord 入左再加你

傻啦 係fit就唔洗係屋企J女角啦

其實遊俠既巴打唔洗激動啦
一代改版一代神 下次改完可能又勁返
同埋我覺得係勁職先要改弱姐
如果遊俠太勁 咁個個都玩遊俠
無人玩其他職嫁啦

女武神仲慘啦
我就係女武神

所以結論係，遊俠=廢

有無全狂戰既公會
但係個公會名好cute

戰士未覺醒廢到咁，都未出聲
話遊俠廢既係個玩家廢，唔係職業廢
快d 棄game la

琴日改版唔係勁左咩？
見啲傷害加左好多
不過未玩過 純粹想知勁左幾多

生活玩家玩遊俠，依家招都未識連
淨係識E同Q

戰士最屈係大劍

連埋招同走位 就好撚勁

覺醒左就出頭天
希望女武神有前途...

女武最ver 都係團戰位，隻秋都係俾人屈

不過我都係手殘既人
Pvp都唔會勁
所以都係幫下公會打團戰用

想PVP就唔好玩女武神啦 雖然唔係最廢個隻
但女武神PVE就非常輕鬆

覺醒左就出頭天
希望女武神有前途... [/quote]
女武最ver 都係團戰位，隻秋都係俾人屈[/quote]
想PVP就唔好玩女武神啦 雖然唔係最廢個隻
但女武神PVE就非常輕鬆[/quote]
我唔太好pvp 因為自己太手殘
所以我都覺得幾岩自己玩
但個個都話個職廢有啲心酸

我唔太好pvp 因為自己太手殘
所以我都覺得幾岩自己玩
但個個都話個職廢有啲心酸

試下玩咪知係咪玩家廢

瘋狂已解除連結server 點玩

野馬係點樣先搵到？
啲咩代咩代點樣先知

捉完返馬房登記先知 或者睇樣

你試下貼你裝出黎

首先你要搵到馬先
新手俾個建議你 網上講嘅馬點係堅嘅 但係熱門嘅通常3 4 個人等一隻馬 基本上好難爭 eg海地礦場 紅獸人區
試下搵d遠d嘅點 帶夠繩同糖塊去捉啦
同埋如果去到個點唔見有馬 可能係俾人捉完 可以試下換分流試試

通常重生點離村愈遠愈少人捉，捉到你手軟

又唔係嘅 我捕開個位離村好近 兩步就到 不過馬多 有機會爭到 試過有次一次捉晒三隻 跟住望到d人騎住4 5代馬想過黎爭
不過我都係啱啱起步 捉左幾隻咋

呢到幾個玩遊俠既，都覺得被nerf到同裝唔夠其他職打
你話戰士廢咁又會唔會有機係玩家廢
利申：同公會戰士屌打大部份遊俠

同樣公會有戰士係未buff傷屌打全部遊俠

去卡城殺難民得唔得
即係強化一件裝到14
依件裝就係之後拎黎長用？
咁咪要好多黑石

男巫係唔係好廢？

係因為未nerf前弓遊俠可以靠高攻壓制
點知依家用nerf版 但又未覺醒冇cc技 單挑台服版係絕對劣勢 輸出又唔突出

單p 唔勁，走得甩當贏
團戰控場+補師+重炮手

條友傻撚左 同一樣付出 戰士配一身防裝 cp 值高推攻擊裝果d角色一大截 又唔洗推爆擊水晶插夠二粒武力 除左巨人 依家邊隻pvp有優勢過戰士?

其實隻game入公會好似作用不大

公會王公會戰呱

我馴獸淨係識出崩崩拳都係咁玩

崩崩拳世界一 獨步天下

手殘玩戰士
係依家所有職係最好
冇太多花巧野

打公會王有咩獎～?

藍武 古代水晶 紫裝 100g果d

抽到藍武仲可以上電視

公會有buff嫁 生活戰鬥個啲都有加乘

有無巴打有馬點推介
同埋想問下馬繩要等級5先用得
但係未有馬點樣升？

做任送果隻驢仔就係俾你升訓養

屌 我拎完就dom低咗佢放置play
見前面啲巴打話掛機騎馬自轉，點樣整

開地圖>右制一個點>禁自動路徑
你條路會變左綠色 你就會騎住隻野來回跑(如果冇野kick住)
身上有胡蘿蔔仲可以剔氣低過10%自動食

其實我覺得法師最易玩，天生高攻高命中
同埋自己補血補MP，打到冇血跳走補到滿血又打過手

開工啦各位

法師比手殘玩
利申：法師

琴晚冇睇
今晚join

想食花生 咩事咁大仇口

我第一個角係開魔女 完全唔識連技
之後開左女法就輕鬆好多

實係比廢撚到比遊俠屌打
仲叫人棄game
咁勁試下玩先再出黎討論啦

獵頭

係真唔係

試下叫佢貼裝出黎研究下

好似好多人收到，有d成個公會都有

屌你老母 草衣真係好撚on9 屈機時裝

人地1件草衫你都睇唔到佢公會名啦 殺撚咩

新手討論gp

係囉個個草裝

有無人你聖堂公會既人
不如叫佢係咁死比我地
一人一套時裝+90日不是夢

睇百度單花生都幾大
事緣聖堂係韓服轉黎台服
聯埋幾個都係韓服玩開嘅支那公會開左個group 名義上大家傾第時佔領戰要點分工
實際上聖堂就扮晒大佬點人做野 又話第時首都我嘅 俾個山卡啦城你啦
其中有個細公會m字頭話我地唔夠台灣多人 唔好亂咁宣 慢慢發展啦
跟手聖堂連佢地都打埋 話唔聽話都要打
搞到好多公會反佢枱 跟手有內戰睇
果然支那豬內鬥第一

照明彈照佢出黎

行去d刷怪區 十個有廿個都係草裝 破壞遊戲體驗

On99

台灣都有囧同mas

不過我熄開其他人個名，路過都睇唔到

到底話戰士廢係咩心態
打唔死架wo

第一次有700

Hello巴打，岩岩去左食飯睇唔到，我家陣係礦場見到有大量你地會員出沒，可唔可以加下我

你退左會要等24小時

屌 唔係兩小時咩，我眼殘

但都打唔死人

一係你等等？我地開埋釣魚lv 3再開位，有人想入而佢唔使等

吹到打唔死...我單挑廢裝過我小小既戰士捉到一套打一大半，好似我倒地加背刺 睇你識唔識玩啦

未buff傷前
依家buff左傷同佢跌左食人介
避一避佢先

到底話弓手廢既人係咩心態

想問下銀刺繡點樣上加2？我兩件+1距唔俾我合

又係你 講下你裝備先啦好嗎
你平時點連技

總之自己玩緊個隻職永遠都係廢垃圾無用處
一切都係隻職既問題

咁講啦 覺得邊隻勁邊隻廢 要有比較
60lv遊俠打 50lv戰 我諗裝唔差太遠都遊俠贏掛
依家遊俠過弱派就講 係相同裝備相同等級下遊俠唔夠抽 主因係cc唔夠 mp體力消耗大
咁如果你有唔同意見 係咪要講個condition 同原因出黎先?

解決左

我就自己中意就繼續玩
遊俠 魔女 女巫 戰士 狂戰 女武神 女忍 都是我的翅膀

絕望 你魔女技能有無REF可以抄考下

有無人會買3隻鷹打知識

呢個板本法師團戰王
遊俠收頭王
弱你老母

鷹是固定技...不重疊的...

我睇呢個post d圖係重疊

咁我等等啦

屌 睇第一頁啦

腔擊魚12萬 係只有一下至2下

講咁耐
都唔貼自己啲裝出黎
成肚火 唔證明下點nerf法？

請問巴打寵物係咪要兩隻都升到10lv先好合？

唔關LV事

寫到明關事喎

我錯了..這個技能是可以重疊的

你講得岩, 呢排有D忙
遲D再上水

新手留名

usd32 產品包 有3張勞工約

抽到1個專家人族勞工(藍色)
之後就沒了....

sad爆

仲有2個消失左

咁聖堂係大陸公會？

咩料呀 佢係跟城鎮der 你用左係咩城

應該係海地爾

屎忽痕開左隻狂戰玩
突然覺得自己之前浪費左好多時間

點解咁睇唔開

咁應該仲有2張，佢依加消失左

屌啲人好有錢 個個都3 隻寵物

親愛的 巴哈姆特會員 您好
感謝您的申請！
-----------------------------------------------------------
以下為您獲得的《黑色沙漠》好友邀請卡（7日）序號一組！：

★ 獎勵序號 : 15BE92E74671

★ 獎勵品項：好友邀請卡（7日）。

★ 獎勵兌換方式：進入官網並登入會員，點選【遊戲商店】分類中的【使用序號】，

輸入序號後即可啟用。

※成功啟動序號後，還有機會獲得《黑色沙漠》專屬T-Shirt 及 連帽外套！

★ 獎勵兌換期限：本活動好友邀請卡（7日）序號請於2017/03/31前完成兌換，逾期失效！

弱...依家D人痴左線
戰士係紅戰比人守據點果陣仲可以自己衝出黎單找人殺
我地就成班繼續比人打到復活點

3隻寵物算啲乜
有人買30個女僕

後宮

cc技有一招係倒地,而呢招倒地都要睇機率
唔係一定必定倒地
cc已經少,仲要睇機率
呢個已經係其中一個弱勢既原因
要講遊俠勁我只諗到刷怪
一定比普遍職業快

好似近排變左50個

有咩用
點解會有女僕

好似話咩同公會D人呃佢買滿30個女僕
就會有咩後宮三千乜乜稱號

有冇巴打可以交換報答的禮物郵件123 毒撚冇朋友

見撚到間屋咁細 但有成30 個女僕迫埋喺度掃屋我會笑到唔想入屋

想見識下

巴打們 求救
用唔到呢張嘢

你都係得一張？

有無釣魚公會收人

瘋狂釣魚玩家

夠唔夠宿舍位

已經開左3個

好似三揀一

點解我得一張

宿舍係咩我都唔G

佢係講緊開宿舍位

我都得一張

哦，咁依加你總共有幾多勞工？

我馬都死埋，要做步兵

我都未換123
巴打你加我好友
ID 拉普拉塔

想問釣魚最多一晚掛到幾多錢到

如果有意又升到4,50 lv想換報答/感謝禮物既話+我
搵唔人換 ,呢排又多騙子
Id: 花千樹不夜天

30女僕果個好似話有個土豪聽公會d人講有個稱號要買30個女僕 跟住買完上巴哈問個稱號要點拎 跟住有人再水佢話要50個 佢又走去再買 俾人話佢扮低b真晒命
後尾有人真係show左個稱號出黎 應該係打某d怪嘅知識出嘅
但係個稱號真係叫30個女僕的男人

要參考你嘅釣魚等級
因為釣魚等級高有機會釣到啲比較稀有嘅魚
價錢亦都會賣得比較貴
同埋你要連據點 會賣得比較多錢

同埋你支魚竿同生活服有突破都會釣得快d同埋耐久高d
同埋如果入公會有點到釣魚技能都有影響
因為會提升釣魚潛力

同埋你掛釣魚可以釣埋古代碎片

如果唔計古代碎嘅錢 正常都有百幾萬一晚

我有感謝4 有冇人交換

連據點姐係點？新手唔識

感謝同引用返Dick巴既教學

釣魚狂人教學

釣魚賺唔賺到錢：未出皇家商人時還可以
每晚訓教掛到起身 100格 大約180萬至200萬

出海釣魚用漁船 遊戲時間am 5點開始到 pm8點 會出現海鷗魚點 一轉可以有200-500萬

一件時裝675萬 如果你搶到

咁你自己決定升唔升釣魚

漁村係岸左手面 有一個釣魚點 金色魚同藍色魚比例：4比6 4金7藍左右 一時時

釣到碎片唔好賣 5塊碎可以合做boss卷 打一場巴打計過多過300萬 5塊大約只值200萬 同埋黑石有錢都買唔到

釣魚狂人教學

釣魚賺唔賺到錢：未出皇家商人時還可以
每晚訓教掛到起身 100格 大約180萬至200萬

出海釣魚用漁船 遊戲時間am 5點開始到 pm8點 會出現海鷗魚點 一轉可以有200-500萬

一件時裝675萬 如果你搶到

咁你自己決定升唔升釣魚

魚點

漁村係岸左手面 有一個釣魚點 金色魚同藍色魚比例：4比6 4金7藍左右 一時時 碎片一晚有4-5粒

碎片魚點：係北部喬麥農場 右下方 一個細湖
但升唔到釣魚LV (好慢）一晚有10-13粒 淨係得綠藍魚

釣到碎片唔好賣 5塊碎可以合做boss卷 打一場巴打計過多過300萬 5塊大約只值200萬 同埋黑石有錢都買唔到

QA
1: 釣咁耐都唔爆
A: 因為你搵錯位釣 狂釣垃圾

2: 出海釣都唔爆
A：海唔等於魚點 上黑沙寶典睇 我自己經驗係船底有中型魚嘅陰影 同埋魚群 就係魚點 魔鬼魚係釣垃圾

3: 海鷗魚點點見到
A: 隨機出現 上面有寫時間

聽講匠人之後會易啲遇到海鷗點
另外有一種魚嘅海鷗點係只能釣一下 ：腔擊魚
12萬一條

4: 魚賣去邊
賣去遠少少嘅地方 例如 漁村釣就賣海地爾
太遠個加乘都唔會高好多
一轉賺200萬
順便開架農場馬車買14個貿易品

5: 魚竿用邊支
耐過10個鐘就艾裴利亞+3 再刻印50珍珠
大約8小時就 巴雷落斯 +8 再刻印
強突啦 安定值好低 +1都會爆
海鷗魚點就用新的浮標魚竿 一次可釣3條魚
要做魚村任 每三日一次 禁重覆任 釣魚 睇下點做

簡單泥講要從貝爾莉亞漁村去到海地爾
途中經過嘅地方 投資落呢d經過既據點
因為有個距離加乘 所以可以賣得多D

練馬有無料理可以用？

唔g

53lv 有冇公會收 打工奴隸, 6點到11點到玩

一個咋

【問題】請問30隻女僕的稱號要去哪裡領?

升馬lv定升馴養？
前者好似冇 後者蘇特茶應該得

碌上少少有公會list
不如開個google doc打完每次開post都貼埋係第一版

我想問 3代仔同2代女最理想生3代女既combination係點?跟網上馬calculator 明明有35% 3女 但係扑左5次野都係3仔

問過熊熊果個但係好似冇反應

巴打唔該

唔係, 你買左成堆女僕之後可以唔駛再帶馬車/馬/船幫你裝垃圾
係方便左好多

53lv戰士 用緊尤利亞武+13
琴日入公會打王 打到把藍武
係咪轉沖藍武 兩把差得遠嗎？
但如果再沖 會唔會好哂黑石？
而藍武既最大耐久又點回復番？
求指導

update : pre/post valencia ge drops map
呢排有D忙, 睇唔明英文上 看圖識字

電腦分柝 尤利亞廢過藍武好多, 升高佢再換
至於修理, 你要用記憶碎黎修
失敗點疊都可以refer早幾篇ge文

唔明 其實女僕係點用同有咩用。。

買左之後放係屋
你以後去邊都好都可以summon, 每隻一次每次CD 20mins
你去到pila ku jail grind ge時候就唔駛下下爆袋都要返城
call隻女僕幫你塞係最近你位置個城

pila ku jail grind

想問我隻馬升到28級交配好 定 30級 聽人講28同30冇分別，到底係唔係

最右手底下Prison

我想問 你地32USD隻5代馬交配完哂會唔會留黎重置
定用交換馬???

有 你都唔差果兩LV

課左金係度炒時裝 我發覺魔女最搶手

比真錢嘅話不如搵代練

留返d珍珠自己慢慢用

乜時裝都搶手,唔著都可以拆
而且無得炒,而家最高價係咁多就咁多

個招標玩到人都顛 捕左成晚水晶都買唔到粒

有冇人知開公會boss 任佢搵找不到任務資訊即係點

你唔撚係放時裝上交易所賣咁撚弱智呀?

可能佢土豪呢
下期出新時裝果陣
放時裝落交易之前call我
同埋多啲放女武神
我就可以省筆錢唔洗課金

係咪沙漠？台服未開

想問點同點點先有白線，搞左成日都冇

我都覺我做左on9仔 換左差唔多成億返黎係個交易所捕左成晚乜都未買過

成億

代練好似仲有得要求佢刷咩裝
有錢人揸住堆錢捕交易所

代練果D好多外掛 廢鳩事比人封
咁樣捕下交易所幾過癮 好似落注賭錢 不過唔會輸錢

係E個銀幣購買力一日比一日弱既情況下真係唔多建議課金去換銀幣

老早講過買商城野上架抽獎既都係傻西瓜
就算你係二世祖，都只係一個傻西瓜既二世祖
好似係

之後會開嘛 ,到時女僕就好有用 (長時間grind黎講)
而家黎講, 如果話去打海盜又唔買屋ge話, 而你又有50隻storage maids
可以慳返一個residence

有無ching係game賣隻6代馬俾我？

合撚左成個月都無合到6代 我唔撚想掛馬啦

一定要居住地

你仲要有rank 1 先可以玩到

但點解仲會有人放上去

切柒巴
買白裝果到.
係咪去梅迪亞個村莊果個鐵匠是但買件白裝就得?
定其實其他村既白裝都得?
因為見個icon唔同樣

巴打一定好高人工

雖然越黎越唔抵,但都不失為最快得到銀幣既方法
買30套時裝擺上去幾分鐘就套現到約兩億

計落用mycard約$4800左右換2億
約$2400/億
睇返而家手機抽蛋GAME都有人幾千幾萬咁倒落去其實會有人課金換銀幣都唔出奇既

如果用返相同比率計我而家個ACC都有萬幾蚊

Velia, 係Heidel 上面
你地係咪叫佢做漁村ge, 果度有個鐵匠可以同佢買

下個thread 可唔可以俾我開, 我轉一轉個template

ok一陣去試下

又或者入連尼住果個都得

我地呢幾日係咁做公會任

好似開錯左台

28LV 馴養仲係 1LV

黑暗模式下面d 圖好難睇 不過好有心 唔該巴打

之前好少用連登唔記得左呢回事
新POST

應該升一隻寵去4代先定儲左三隻寵先

3隻3平過1隻4

有冇巴打交換報答的禮物郵件? 1-5一次過換曬
另外有冇人一齊打古代遺跡結晶? 唔知有時限合左
又冇入公會搵人打

轉送 55lv 馴獸ac
免費 希望有心人接女
有哂時裝 利貝 魔女

雖然我想要個台版ACC, 但係只係用黎睇中文名
但係因乜事幹放走個ACC...

有私事 免費比有心人玩

係到棄坑既多數都係唔想自己浪費時間落隻GAME

做乜野都未推爆個post就有新post咁撚on9

[台服]連登黑色沙漠集中討論區＃９ 失敗疊到炆

呢個post推爆佢

sure 推爆呢邊先

1013